夜啦，要訓了

但仲掛住佢

想你的夜 多希望你能在我身邊

Hi

Hi乜春

因咩事嘈

好多， 可能佢想我成熟啲，我又繼續幼稚

咁你唔諗住改?

我改 唔想狂chur佢逼走左 佢話唔傾住咁我等

今晚已經反省左好多 應該點做好

唔好再錯同一樣嘢

我以為佢埋數收工 原來又打機

惟有等佢on我再講